聶德權：安排現職公務員宣誓或簽署聲明準備工作近尾聲

公務員事務局局長聶德權表示，決定推行現職公務員宣誓或簽署聲明時，會全體公務員一次過進行，敲定和落實有關安排的準備工作已經接近尾聲。

聶德權回覆立法會議員書面質詢說，由於誓言或聲明內容是公務員的一貫責任及承擔，如現職公務員不簽署聲明或宣誓，會令人質疑公務員是否具備作為公務員的基本責任感及承擔，有關人員的升遷必然受影響，管方亦可能對於該人員是否適合繼續執行公務有懷疑。當局正諮詢法律意見，釐清和確定如果有現職公務員不簽署聲明或宣誓時，管方須採取的有關跟進行動，局方在短期內會按既定機制與主要公務員團體溝通，然後盡早作出公布。

n 仔或是大贏家

記得學習大大咁宣誓

所有公職人員呢
唔撚好走數

放棄埋外國藉啦

尋日講今次研究埋包埋n仔喎

CLS

搶先趕在bno visa 之前

一個都不能少

全體公務員一次過進行

係咪要book個hall咁做？都幾壯觀

有啲想睇

俾張聲明你，簽個名咋

想睇

果然係太陽之手, 隻手識發光

限聚令每人罰一萬

不如大球場啦
分幾日搞可以一次過將全部人拉落水

簽完無得走

夾硬加把刀去斬人

DLLM

宣誓時最好揾隊防暴狗監場

唔宣即拉？

耳耳耳每星期至少提一次宣誓

管方亦可能對於該人員是否適合繼續執行公務有懷疑

懷疑但係未炒得

簽左無英籍

唔簽就先停職冇人工，隔多排就炒

支持唔可以有外國護照 同 直頭改做效忠共產黨

仲以為即炒

Heil Xitler

公務員好黃

唔簽罰嘔番哂啲人工

梗係啦呢排俾曾國衛搶撚曬風頭
唔講幾次柒婆以為佢冇做野

宣咗世世代代擁抱大灣區，唔好宣啊

BNO visa 價值2000萬
簽完要放棄bno 好唔抵喎

連登仔最愛嘅消防準備變走狗，定還是已經幫人諗定藉口

個聲明要寫明放棄其他國藉喎，終生不得移民

後加都得啦

香港將會有18萬名新黨員

應該啦

快啦

n仔使唔使

要

宣誓書附件三

宣誓群組

加速吧

絕對要喇攞住中華人民共和國公務員嘅人工，你同我講你有外籍，或者想準備去攞外籍，咁即係根本唔係效忠國家

宣誓要讀出黎嫁啵

無錯

基本法附件三都得

個個講到簽完就終生移唔到民
班黑警都未禁啦
加拿大英國教未出聲 連登仔已經幫佢地決定好政策

英國點知？

香港區嘅公務員人工仲要貴過上面咁多
人哋上面講緊仲要收埋你嘅護照，唔准你自由出境；或者你每次出境都要留低屋企人

點解香港公務員可以享盡咁多優惠

咁醫療福利要包埋N 仔啦

如果唔宣就要炒，咁英國見到你黎英國之前係打政府工，佢實知你宣左啦

共產黨一定搞呢班人
入面仲有咁多自稱黃嘅人

睇好戲

一向係有福佢享，有難齊（或者係你）當。做咗咁耐N仔仲咁多性幻想

共墓員死全家啦

就算唔宣 英國見你打政府工都byby

移民局實問你係香港做咩工架喎
當然虛報佢又周唔到你就另一回事

拎咁高人工
點對得住大陸同胞呢

接受人民監督

唔宣 要走了

公墓員人心惶惶

識幾個都屌晒鬼

就退休個D唔好諗住冇事

又要屌又要做
屌住做

居然夠膽討論

篤灰熱線

別讓公務員跑了
BNO/外國國籍 公務員要二選一

林奠俾英國制裁先好再講野

宣咗誓以後冇得移民

支持政府再絕啲, 唔聽話就拉人

個個都PLAN 左走
不過係未走得咁解

講都唔撚俾講
毒啞晒香港人丫笨

唔宣可能到時偷偷地幫你宣左
哎呀, 唔好意思, RECORD 錯左

提早退休

簽個名咋
個口唔使郁
亦唔會出樣

食物鏈再低一層嘅agent 合約工呢？

2978新入職公務員已聲明效忠特區 警務處消防處教育局最多共789人

公狗：give me a pen

香港大會堂
再搵CCTVB直播全香港
仲要放上網俾英美澳紐睇到

係，要俾個訊息外國睇我地公務員愛國愛黨，堅決抵制外國勢力反中亂港意圖

十八區禮堂，每人上台大聲朗讀自己個名丶身分證號碼頭五個字，同埋誓言

之後cctvb即時轉播全世界
英美澳紐加台日一次睇

別給公務員跑了

黃公務員如果學有線咁總辭點算？

傻啦，有骨氣一早走咗。

唉

英國出左聲喇

人哋制度內抗爭

想睇我香港人我驕傲

香港已回歸23年，《國歌法》及《港區國安法》亦相繼在港實施，惟社會仍存有戀殖心態，有法律界人士倡議應取消法官戴假髮的要求。而在紀律部隊方面，至今仍沿用英式步操，儀式仍跟從英國殖民地時代的規定而行。有學者及時事評論員批評政府縱容公務員的戀殖心態及「雙重效忠」行為，已屬國際笑話，促請港府應盡快改革。

香港理工大學專業及持續教育學院講師陳偉強指香港已回歸23年，但各大紀律部隊仍然沿用英式步操，此舉屬有辱國體，令人感到匪夷所思。他認為現時公務員團隊中有不少人是吃裏扒外，甚至從事反中亂港的行為，亦有人是雙重效忠，持有居英權，批評港府不改革步操方式是縱容戀殖心態，影響紀律部隊的意識形態。

邊個有bno外國居留權既，估計會立即被捕,以國安法論處

正本清源、撥亂反正

唉唉唉

做個完整既中國人

PUSH

再追討過去人工